[連登宣言]我同你哋講我哋嗰兩百萬人核彈都唔割！

兩百萬人要一條心！唔好再割勇武kingdom義士啦

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

光復香港

現階段獨派一定要割 唔係俾人口實